殖民地法例打擊香港，英國係咪需要負責？

中英聯合聲明有無好好監管啊屌你老母英國佬